有無手足買咗王孖記嘅芝麻糕？

無隔渣 唔太好食成口芝麻碎

想買d 新年糕 唔知好唔好味

想訂個時無哂......

我鍾意芝麻糕有啲粒粒
硬係覺得濃啲

口味唔同啫

未食過芝麻糕咁多渣 頂唔順

買左佢個蘿蔔糕同芝麻糕...蘿蔔糕都唔好食...芝麻糕未試
利申 好鍾意食佢個糯米糍

我都有蘿蔔糕未食 佢個糯米糍好正

佢d飯好高質！

糯米糍都係 但芝麻糕真係唔得

唔撚係掛我仲訂咗三盒

希望你口味同我唔同啦

我認我口味獨特， 有渣有風味

我係芝麻糕蘿蔔糕同黃金糕 希望唔好咁難食

屌那星唔早講...
早知買糯米糍...

屌 但佢成舊都係渣呢 未食過咁嘅芝麻糕

上次去攞 見佢無野賣 全部人係度削蘿蔔我諗佢地好多單

今年買咗鳳鳴石磨腸粉同龍門
希望好食

上面有人話蘿蔔糕都唔好食

早知買普通啲就算 王孖記又貴又細盒

報告：蘿蔔糕唔算難食 但偏甜同無咩蘿蔔味

訂咗兩底

算啦 最多下年唔再買

10分有無5分？

同酒食嘅差唔多 係多少少料